突然有班1830航班變左boarding

原本最後果班係1800

張相1820影

資訊可以做假 狗賊又唔係冇做過 快走呀

up咩鳩呀
登機資訊點撚樣假？

阿SIR MON夠POST未呀
死全家啦你